MacBook 有一個port 得iPad 用到

個port 叉唔到電入部MacBook 淨係可以叉部iPad(可以做埋share screen)
但係叉iPhone又唔得,其他usb devices 都detect唔到
另一個port就咩都做到
有冇Ching 知咩事

用家問題

我認我窮

你啱
有錢買機唔識字都有嘅